原來有鬼佬抄過謝霆鋒掉爛枝結他

應該都好憎枝結他冇聲

Fucking one minute

呢個唔知咩水嘅黑人都夠膽抄佢

One minutes